求解Facebook 無法更新個人資料

想問下各位巴打，如何解決Facebook 個人資料更新問題。每當加學歷嗰陣，佢就儲存失敗

留低username password 同想改乜嘢 我幫你用我部機試下？

我用過mac機,iPhone 同普通電腦唔同browser都試過，但係都冇效

網上有好多一樣案例，沒有一個解決方法有效

我都係改唔到，試咗好多次都係咁，放棄咗

比返個account人

呢個情況持續左好耐啦 report過problem但冇人覆 fb正垃圾

我都係

Me too